雲南有Hanta Virus 國際線屌緊又係支那

快啲去幫拖
支那係全球毒瘤

推

又咩毒嚟

鼠疫

大家繼續國際戰線追擊支那，將全球人怒火放返去支那，咪比支共同班賤畜扮無野

（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

up

乜野黎

漢他？

漢他病毒（Hantavirus），又譯漢坦病毒，是本雅病毒目的一種病毒，其引發的病症稱為漢他病/腎綜合徵出血熱/流行性出血熱，為一種經由老鼠傳染給人類的致命傳染病，被列為生物性危害第四級病毒，該病毒由李鎬汪於1978年在南韓漢灘江疫區的黑線姬鼠肺組織中首度分離成功，因而得名。

屌，hanta就可以用地方名

屌你又乜撚野黎

biohazard level 4嘅病毒

係 趁大家屌緊支那 唔好放過佢

Hantavirus is named for the Hantan River area in South Korea

屌

漢他病毒出血熱為人畜共通傳染病，由感染漢他病毒引起，在自然界的傳播宿主為囓齒類動物，尤其是環境中常見的老鼠。人類吸入或接觸遭老鼠糞尿污染帶有漢他病毒飛揚的塵土、物體，或被帶病毒的齧齒類動物咬傷，就有感染風險。

Hanta Virus 鼠疫黎

獲獲新鮮獲獲甘

咁撚多毒

又黎

屌你加返個慎入啦仆街

厉害了，我的国

Racist

支那=害人精=shameless

慎入

Fucking Chinese

發財又唔立品唔攪好衛生又亂食野味
今年咁熱註定大旱瘟疫年
屌準備滅族啦

發明新病毒

全盛時期可以有幾多隻病毒感染？！

瘟疫大國

racist wor

實係輸入個案唔驚

鼠年鼠疫

點解有毛都食得倒

瘟疫強國

豬年有非洲豬瘟
鼠年真係有鼠疫

冇得食蝙蝠要食老鼠

東亞病夫無改錯名

屎都就黎食💩

好恐怖，幫手起Twitter twit

生化大國

幫手屌鳩佢racist

蝙蝠個樣都似老鼠

屌銷國啦仆街，咪又全球傳播呀

中國太多老人家, 中共俾唔出退休金, 為保生產力, 殺咁d無生產力廢老姐

Hantavirus

Racism

有點鬼
黨報 global times自己推嘅tag ?

終於明白點解唔可以叫Chinese Virus
因為實在太多Virus了
分分鐘武漢都十幾廿種

鼠疫其實十一月果時已經有報過零星個案
之後好快俾武肺蓋過左

又黎漢他病毒

是咪瞞唔住自爆咗先

應該係人地twit

global times 係黨報wor

有幾條村話中咗招，之後過咗排無曬聲氣

經由錦鼠傳播

鼠年

喜氣洋洋

支那自己都報

同之前蒙古隻鼠疫病毒係咪一樣？

BUVID-50

應該諗住轉移視線
定想屈啲確診者係感染漢他病毒而唔係武漢肺炎

d 老鼠製假串燒

日本北海道都有個新冠町，支那豬成日新冠肺炎前新冠肺炎後，係咪地域歧視先？

話唔定係支爆
村民開始食老鼠爆流行疫症
過往饑荒都會好易引發傳染病

需要封支那貨運，無貨運就減低機會有老鼠去其他國家播毒

話撚咗食竹鼠一定出事

大陸狗 你地老母撞車死哂

我仲記得搞到封哂村又呢樣果樣
但跟住無耐就爆武肺 單野就不了了之 而家又浮返上面
同埋仲有個蝗災唔知幾時到

combined disaster

Hentai virus變態病毒

支那播毒的手法層出不窮

個陣以為滅咗村畀佢搞掂。個陣鼠疫睇落好嚴重，無曬消息仲唔開心咗陣。
蝗蟲應該同流浮山刀手一齊到。

拍片食竹鼠條友仲有冇繼續?

又係

陣間又賴係美帝傳

屌你支那係咪煉緊蠱

你係咪歧視老鼠？你Racist

鍊蠱

不能只有我看到

唔敢睇 個男人食咗隻鼠？

左仔：你歧視，你Racist

又黎多劑

我睇到佢咬甩左個米奇老鼠頭就熄左喇 頂唔緊

仲以為係日文個hanta

隻黑奴譚德志出黎講幾句未

好撚嘔心

睇錯hentai

唔怪得蕭生話世界末日仲未咁快到

野生動物都係咁食

下年輪到瘋牛症

所以先更可疑

出嚟賴南韓放漢他病毒

我都睇錯變態病毒

唔理點解環時自爆，我淨係見到復工又爆多隻漢他病#yup，復工復工GDP6% gogogo

中国鼠年RAP了

冇下年

轉移唔到視線，Twitter 屌爆支那

可能真係提早左做準備 , 黨報幫手向西方宣傳支那愛民如子

今次證據確鑿，如果又大爆發支那咪撚諗住又屈其他國家

Chinese virus no.2046

而家worldwide trending no.1

有段片係個農婦食老鼠仔
不停擺落口勁嘔心
去twitter search下會見到

我輸啦，一波未平一波又起

好撚熟口面個名 漢他？

屌 好撚核突

爭在未食人咋

漢他勁過武漢肺炎好多
同伊波拉同級

未聽過蝙蝠係識飛既老鼠呢種講法

大量入手牛餐肉先

漢他肺症死亡率40%

事發地點係內蒙北京
呢單係雲南去山東

坑渠老鼠黎

豬瘟

又歧視

屌有大陸西twitter 左膠上身話未見過唔關佢事, 叫人唔好racist 怪Chinese

應該spin 返去佢地到，問佢地點解唔施壓畀CCP 禁止食野味；又唔見香港人台灣人日本人食老鼠食狗?

武漢大城市啦，佢成個乜鬼市場就係賣野味
種類多到傻
咁都有得唔認

Push

今次要捐咩？

該病毒由李鎬汪於1978年在南韓漢灘江疫區的黑線姬鼠肺組織中首度分離成功，因而得名。

其實都唔會係恥辱
第一個人分離到喎

韓國快d同who講點解歧視韓國
唔應該以原發地命名丫嘛
仲唔快d改名

咁Chinese 都應該係第一個人分離到乜鬼病毒株

or distraction from Chinese Virus
又"示威"比老外點樣防疫
不過好似話性質唔同 唔會傳人

天滅中國

今次係老鼠

鼠疫呀hi

唔會人傳人，有信心唔會輸出，先拎黎宣傳
但冇諗到有人放條生食片出黎

鼠年

雲南漢他

呢隻好似熱暖天氣爆得更加勁，真係冬武肺夏漢他

污名化南韓wor譚德塞幾時跳出來叫兩聲來聽下

12月個陣係武漢肺炎 鼠役 h5n5
跑出2隻
H5n5跑pace未

黑死病..豬瘟..武肺..漢他有無漏

睇錯 hentai virus

Same

嗰名好Racism

今次外國睇到實咪俾支那再spin走

同感

樓主可唔可以pin起條HantaVirus Twitter link

要求改名做新新型病毒

支爆了

Hanta
你歧視韓國

咁又係唔係歧視南韓？

玩咗4 個月真人版plague inc都唔明？
官媒報到即係已經爆到仆街瞞唔到
等緊spread到其他地方
不過好在而家停晒航
攬炒唔到其他國家

屌你加慎入啦

要幫佢正名
漢他病毒—> 新型病毒

垃圾國家

蝗蟲大隊去到邊

藍屍今次係咪話美軍去咗雲南？

瘟疫公司（多人合作模式）

有無機會武漢肺炎同佢mix 埋一隻新野架

天滅中共

支共早幾年吹五獨亂華
而家個天就同你玩五毒亂華

屌係老母中國生番真係好撚嘔心
條片淨係睇左頭幾秒 到依家仲反緊胃
核平中國就岩
Twitter推爆佢

global times=環球時報=黨報..竟然會報憂？

病毒帝國

極度懷疑支那人係煉緊蠱 睇下最尾死剩幾多

死200人換廿年安穩
死幾千萬人換永續共產黨

自2019年起探訪支那嘅病毒
1. 非洲豬瘟
2. 禽流感
3. 鼠疫
4. 武漢肺炎

肯定係美軍傳播

要一開始用岩名喇今次 #雲南病毒

幾時死呀支那

因為冇野食捉老鼠食？

link?

有冇人睇錯做Hentai Virus

Worldwide trends排埋第一

Hentai Chinese Virus

A

出返條source link先喇

人同動物都係有流動性 唔係武肺點傳到世界各地
我唔係話兩者一定有關 現階段都無辦法證明兩者有關
只係我唔相信係中共眼皮底下會有咁多巧合既野報埋出來

有

Up

維尼今次又想屈邊個放毒呀

推上twitter!!!!!!!!!!!!!!

1978年 有無解藥既先
有既話爆唔起

同伊波拉一樣冇

Hantavirus 係屬於level 4 既病毒 即係最撚毒
同伊波拉病毒同level
連沙士病毒都只係level 3
Hantavirus 死亡率高達40-50% 冇藥醫
中左基本上死硬

但呢隻病毒傳染力好低
只會鼠類傳人
而家仲未有人傳人既案例
所以唔會大爆發

入去推

仲未夠多
多難興邦

no no no
同武肺岩岩大爆發時一樣
突然又好多食野味片瘋傳 個tag又上咗worldwide trend no.1
成件事太organized
似係distraction somehow

What if this is engineered

但武漢肺炎就歧視
改名叫新型鼠疫啦

屌呢D 一定要推比班鬼佬睇架!!!!

Twitter

唔覺，方向屌緊支那中

支那推得無好野 觀望態度

冇吞
不過都好L恐怖

push

叫多D人推呀

可防可控

可惜唔會人傳人

準備令歐洲回想黑死病？

wow

要防容易過支那武漢病毒
香港都100%無事
舊年tg唔知殺死左幾多老鼠

冚家炸田鼠？

LM睇支那屈外國輸入

但係咦支那3月中開始已經做緊入境管制

譚狗跳出黎反對歧視南韓未

打中共啦

之前有天鵝禽流感 唔知搞成點
仲有啲蝗蟲唔知飛咗去邊

但你提埋黑死病係講緊其他嘢？

放心, 好快

禁蝙蝠唯有食田鼠

人傳人未

武漢他病毒

有無得同corona合體再勁啲

華農兄弟

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

支那又搞乜撚病毒

爆到好似武肺咁勁先講啦
之前又話支那有好多毒又禽流感又鼠疫衣家都冇哂消息

出血性血疫

出血性鼠疫

係㩒住左消息唔講
武肺係有內媒記者報

又嚟???????

中國=病毒大國

哇屌 咬個下下意識反左下胃

但環球時報嘅可信性會唔會低左D?
有冇第間野再報?

又歧視南韓

呢隻都唔會人傳人 冇得好似武肺咁爆